# Автоматизация работы фрилансера - проект Lanceport

Платформа для планирования задач разработчиком и создание отчёта заказчику.

### Концепция

> Взаимодействие между заказчиком и фрилансером - один из самых важных элементов в
процессе выполнения заказа.
Заказчик, выдав ТЗ или описавший требования к желаемому приложению ожидает от 
исполнителя выполнения и, как правило, интересуется тем на каком этапе находится
разработка приложения. Обычно это происходит, например в социальных сетях или 
почте, но это приводит к тому, что обсуждение может растянуться на большое 
количество различных сообщений. В которых будут как отчёты так и другие 
сообщения. Такое состояние может отвлекать внимание и даже может возникнуть 
ситуация "потери" сообщения. Всё это приводит к проблеме ведения и демонстрации 
отчетности заказчику.
Решением данное проблемы может стать создание платформы в которой будет сделан 
акцент на требованиях/пожеланиях заказчика и создании отчётности со стороны 
разработчика.

### Функционал:
Для заказчика:
- Раздел отчётности - возможность обсуждения каждого обновления
- Раздел отчётности - комментирование


Для фрилансера:
- Раздел планирования - ведение задач (в качестве методики выбрана “доска со стикерами”) - нужные задачи помечаются для отображения в разделе отчётности 
- Раздел отчётности - вывод из раздела планирования
- Трекер проблем (issues) - приёмник запросов от заказчика о проблемах/требований, с возможностью отображения в разделе отчётности


Другие микросервисы для фрилансера (в последнюю очередь):
- Напоминания
- Заметки
